依條女真係煩過西！

依條女真係煩過西！
日日係到賣廣告，吾係全民運動日就係黑蔘護肝液

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

(外國文宣) 大家係咪miss 左一粒核彈？

條臭系都做到健身教練

推

吾知有無教練證呢？？

係黑西護肝液
見到就鳩縮
護肝一流

記住係九龍灣德福吖！

點解你又知黑西既。。。。。

師妹黎以前覺得佢幾正

咁你又唔下師妹手

佢係咪割過對雙眼皮 好撚假

有無人一齊去健身吖？

無 以前已經係咁真人好撚淫

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

有料爆

我準備好嫁啦！

你出故仔，我出圖！

做乜唔unfollow?

因為想大家幫下佢！

頂住先！
食埋依啖要去健身啦！

同事？